大家覺得我係一個點既人？

話晒我都上左連登一段時間
2018年多次有Post 登上熱門
假假地係連登都算半個名人（celebrity）

大家對於我有咩印象？

咩都唔係（nobody）

你邊位？

唔識

無名小卒

未來設計師既朋友?

又乜水呀

who the fuck are you LOL

無人識你呀